頭先我當街當巷一巴車落男朋友到

我真係好心痛
自問係新時代獨立型女士
身邊啲JM都好仰慕我

講返正題先
其實我同男朋友已經有一星期
我發覺佢係一個好唔識照顧女性嘅男人
佢應該稱唔上男人
點解我咁講？
今日同佢相識一週 咁緊係要拍拖㗎啦
頭先見面之前我特登整甩條鞋帶
見面嗰時佢居然完全冇反應完全冇留意過我甩鞋帶
嗰刻我已經有少少嬲嬲哋
不過算 我畀一次機會佢
行咗一分鐘 佢都仲未留意到 好 已經係我嘅極限
我即刻當眾大巴大巴咁車落去佢度
其實我都好心痛 點解佢連哩啲細節位都留意唔到？
仲叫我點樣同佢有將來？
所以我當下再同佢講我地都係分開下冷靜下

Sis你真係好勇敢

我真係好傷心

2/10

？

0分重作

佢就係唔想同你有將來先扮睇唔到你甩鞋帶

你期望佢提你甩鞋帶 定佢直接幫你？

0分重作啦

扮睇唔到睇下樓主小唔小器。
明晒

真事

緊係跪低幫我整返好啦

唉 我幫你啦

高見